「理性討論」英超Big6+皇巴正選防線實力排名

以攻守平衡作為準則 我個人排法:
1.皇馬
古圖爾斯; 卡華積 華拉尼 拉莫斯 F.文迪
2.曼城
艾達臣; 獲加 戴亞斯 拿樸迪 尼敦艾基
3.利物浦:
艾力臣; 阿諾 祖高美斯 雲迪克 羅拔臣
4.車路士:
文迪; 艾斯派古達 T.施華 蘇馬 捷維爾
5.巴塞:
達史達根; 羅拔圖 朗格納 碧基 艾巴
6.曼聯
迪基亞; 雲比沙卡 連迪路夫 麥佳亞 泰利斯
7.阿仙奴
簡奴; 比爾連 大衛雷斯 加比爾 泰亞尼
8.熱刺
羅列斯; 杜赫迪 山齊士 迪亞 列古朗

不服來辨

大衛雷斯

簡奴都出埋黎

簡奴

Sor喺蘭奴

阿叔 沙列巴 加比爾 泰亞尼

vdj 一個打十個

你排我曼第6 咩意思

冰人得第6
此PO已完

曼聯排第6 此post已完

連迪路夫勁撚過轟鏝堆中堅啦